你地係咪真係等緊大型勇武行動？

其實係咪

究竟咁樣會唔會真係一次過喚醒勇武同召集更多人進化至勇武？
定係會為運動直接帶來新突破？為運動持續升溫？

究竟有幾多人係沉靜地等緊呢個機會去爆發又有無必要去搞呢？真係唔好搞 依家次次出去都驚咗班人

呢啲問題我全部都唔想知答案啊

所以千奇千奇千奇唔好搞呢啲活動啊求下你地 真心唔想見到香港再繼續咁亂落去

重申 支持警察嚴正執法 依法辦事

利申 今日食飯聽到以上嘅問題
有兩個人係度討論
有無人可以解答到